%@Titre: Poitiers -- 1998
Calculer successivement $ab$, $\dfrac{a}{b}$, $b^2$ dans chacun des
cas suivants :
\begin{myenumerate}
\item $a=\dfrac13$ et $b=-\dfrac35$. On donnera chacun des
résultats sous la forme d'une fraction simplifiée.
\item $a=3\times10^4$ et $b=10^3$. On donnera chacun des résultats en
écriture scientifique.
\item $a=2\sqrt{12}$ et $b=-3\sqrt3$. Montrer que les résultats
s'écrivent sans racine carrée.
\end{myenumerate}